應承我 同民建聯一齊嗌 「變革香港 XXXX」

不是玩膠 不是玩命
大家一齊聲援民建聯變革香港願景！

影佢張banner一齊高叫

同學仔用呢個日日學校圍圈叫口號

變革香港 時代革命

民主建港！
變革香港！

驅逐共黨
變革香港